在9/6反送中大遊行中，如何面對「搞事」/「勇武」人士?

如果你係支持和平、理性、非暴力嘅人:
首先係要做嘅事就係唔好理個個所謂「搞事」/「勇武」人士，自己繼續做自己接受得到嘅表演意見行動即可，無論你覺得佢係鬼又或者你幾唔同意佢嘅行為。

1. 如果個個係警犬嘅鬼，冇人理佢中佢計嘅話，佢就會自自然然走左。你屌佢係冇用的。
2. 如果佢係真「勇武」人士，你唔理佢嘅就係你對佢嘅最大保護同支持。因為你個人底線唔認同呢種抗爭方式唔代表其他人唔可以咁做。

如果你係支持「勇武」抗爭嘅人:
首先要做嘅野就係唔好亂參加人地嘅行動，因為你唔知道人地嘅身份、行動目的同埋行動底線。亂咁參與嘅話可能會中左警犬嘅計又或者過左自己行動底線又翻唔到轉頭。你要行動嘅，就同你志同道合嘅人自己組織同計畫，並對自己嘅行動風險負上責任。

最後總結就係要記得成功嘅關鍵就係唔好互相指責。
支持「勇武」抗爭嘅人唔好指責人地唔幫你手，支持和平、理性、非暴力嘅人唔好篤灰，因為個個人嘅底線唔同。我相信大家係可以互相尊重，用不同嘅手段去爭取同一個目標。

六月九日見!

Pish

pish

Push

6月9日見

槍口對外，敵人嘅敵人就係朋友

同意

梗係即刻拍片錄低罪證

高質po

想多少少人睇到

算啦，就算民陣糾察唔拉你畀警察，泛民班擁躉都會即時大聲指責你

推

我就係想佢地明白除左篤灰 仲有其他選擇 你唔幫手宣傳唔緊要 不過唔好又發佈失敗言論

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

相信隊友 守望相助

推！